{ "token": { "User Center":"用戶中心", "Index":"指數", "Data Edit":"數據編輯", "Invite":"邀請", "Donate":"捐", "Announcement":"公告", "speed up":"加速", "Node list":"節點列表", "Relay":"中繼", "Audit rules":"審計規則", "Audit records":"審計記錄", "Help":"幫幫我", "Q & A system":"問答系統", "Support tickets":"支持票", "Shop Center":"商店中心", "Mall":"購物中心", "Recharge":"充值", "Purchase History":"購買歷史", "ADMIN":"ADMIN", "Exit":"出口", "Not logged in":"未登錄", "Login":"登錄", "Register":"寄存器", "Level:":"水平：", "User level determines the permissions of your account":"用戶級別決定您的帳戶的權限", "Expiration time:":"到期時間：", "Your service expires time":"您的服務到期時間", "Speed limit:":"速度極限：", "Not limited":"不限", "The maximum speed you can enjoy":"您可以享受的最高速度", "User":"用戶信息", "Connect":"連接信息", "Sign:":"標誌：", "Last sign-in time:":"最後登錄時間：", "Sign in":"簽到", "Can not sign":"無法簽名", "Remaining:":"剩餘：", "Remaining traffic for your account":"剩餘流量為您的帳戶", "Today Used:":"今天使用：", "Your account usage today":"您今天的帳戶使用情況", "All Traffic:":"所有流量：", "Total amount of your account":"您的帳戶總金額", "Last used time:":"上次使用時間：", "The last time you used the service":"你最後一次使用該服務", "Port:":"港口：", "Pass:":"通過：", "Method:":"方法：", "Protocol:":"協議：", "Obfs:":"Obfs：", "Subscription：":"訂閱：", "close Reset all the links":"關閉重置所有鏈接", "The last version of the original author":"原作者的最後一個版本", "The new version that others took over":"其他人接管的新版本", "System-level agent, suitable for games":"系統級代理，適合遊戲", "Game agents, agents can be designated for the game":"遊戲代理商，代理商可以指定為遊戲", "Configure the link address:":"配置鏈接地址：", "Then right-click on the small plane - copy the address from the clipboard":"然後右鍵單擊小平面 - 從剪貼板複製地址", "Mac version of the client":"Mac版本的客戶端", "Then click this in Safari and click OK to add nodes in bulk.":"然後在Safari中單擊此項，然後單擊確定以批量添加節點。", "SS version of the client, the interface beautiful":"SS版的客戶端，界面美觀大方", "Install, then click this link in the default browser on your phone":"安裝，然後點擊手機默認瀏覽器中的此鏈接", "Announcement":"公告", "Profile download:":"簡介下載：", "Link Info":"鏈接信息", "method":"方法", "Contact":"聯繫", "Themes":"主題", "Notice":"注意", "Two-step":"兩步", "User Name:":"用戶名：", "Email:":"電子郵件：", "Money:":"錢：", "Account expiration time:":"帳戶到期時間：", "Level expiration time:":"等級到期時間：", "Delete my account":"刪除我的賬戶", "Change password":"更改密碼", "Old Password":"舊密碼", "New Password":"新密碼", "Reply Password":"回复密碼", "Update":"更新", "New Link password":"新的鏈接密碼", "Now Password：":"現在密碼：", "Reset the port":"重置端口", "Now port：":"現在港口：", "IP Unblock":"IP Unblock", "Current status:":"當前狀態：", "Unblock":"解除封鎖", "Change method":"更改方法", "New method":"新方法", "Now method：":"現在方法：", "Change Contact":"更改聯繫人", "Now Contact:":"現在聯繫：", "Choose your contact information":"選擇你的聯繫信息", "Enter your contact information here":"在此輸入您的聯繫信息", "Change Theme":"改變主題", "Theme":"主題", "Now Theme:":"現在主題：", "Daily mail reception settings":"每日郵件接收設置", "Send settings":"發送設置", "Send":"發送", "Do not Send":"不要寄", "Now settings：":"現在設置：", "Two-step verification":"兩步驗證", "Please download Googles Two-Step Verifier and scan the QR code below。":"請下載Google Googles Two-Step Verifier並掃描下面的QR碼。", "Please do not enable the test before the binding is completed successfully.":"請在綁定成功完成之前不要啟用測試。", "Verify the settings":"驗證設置", "Does not require":"不需要", "Require verification":"需要驗證", "Have a test":"有一個測試", "Reset":"重啟", "Test":"測試", "Set":"組", "Telegram Bind":"電報綁定", "Unbundled":"鬆綁", "IP for the last five minutes":"IP過去五分鐘", "Please confirm that all your own IP, if any abnormal please change your password.":"請確認您所有的IP，如果有異常請更改您的密碼。", "Login IP ten times recently":"最近登錄IP十次", "Please confirm that all your own IP, if any abnormal please change your password.":"請確認您所有的IP，如果有異常請更改您的密碼。", "Node list":"節點列表", "Here is our list of nodes":"這是我們的節點列表", "Telegram Add robot account":"電報添加機器人帳戶", ", Photographed the following two-dimensional code sent to it.":"，拍下以下二維碼發送給它。", "Current setting:":"當前設置：", "The current server time：":"當前服務器時間：", "1: invitation to record, if the invitees violate the user agreement, you will have joint and several liability":"1：邀請記錄，如果受邀者違反用戶協議，您將承擔連帶責任", "2: invitation code temporarily unable to buy, please cherish.":"2：邀請碼暫時無法購買，請珍惜。", "You invite a good friend to register and you will get it":"你邀請一個好朋友註冊，你會得到它", "traffic rewards!":"交通獎勵！", "The first time you invite a user to reload, you will receive a system reward":"您第一次邀請用戶重新加載時，您將獲得系統獎勵", "The amount of consumption!":"消費量！", "Every time you invite a user, you will receive system rewards each time you reload":"每次您邀請用戶時，您每次重新加載時都會收到系統獎勵", "The commission!":"佣金！", "Invite Code":"邀請代碼", "The number of invitation codes you can currently create":"您當前可以創建的邀請碼數量", "Generate my invitation code":"生成我的邀請碼", "Invitation code (point right copy link)":"邀請碼（點權複製鏈接）", "status":"狀態", "Available":"可得到", "Rebate records":"回扣記錄", "Rebate users":"折扣用戶", "content":"內容", "deleted":"刪除", "Announcement":"公告", "content":"內容", "date":"日期", "On the site operation and maintenance of publicity.":"對網站的運營和維護宣傳。", "Node list":"節點列表", "Here is our list of nodes":"這是我們的節點列表", "Node Info":"節點信息", "Close":"關", "Ok":"好", "VIP Node":"VIP節點", "Online users":"在線用戶", "Traffic":"交通", "This node is a VIP user node, please upgrade your user level":"此節點是VIP用戶節點，請升級您的用戶級別", "Server Address：":"服務器地址：", "Please click here to view detailed information":"請點擊這裡查看詳細信息", "Flow ratio：":"流量比：", "Node speed limit：":"節點速度限制：", "Your current encryption method, confusion, or protocol settings can not connect under the ShadowsocksR client. Please use the Shadowsocks client to connect, or to modify the data editing page to view here.":"ShadowsocksR客戶端無法連接您當前的加密方法，混淆或協議設置。請使用Shadowsocks客戶端連接，或修改數據編輯頁面以在此處查看。", "At the same time, ShadowsocksR single-port multi-user connection is not affected by your settings, you can use the appropriate client to connect ~":"同時，ShadowsocksR單端口多用戶連接不受您設置的影響，您可以使用適當的客戶端連接〜", "Your current encryption method, confusion, or protocol settings can not be connected under the Shadowsocks client. Please use ShadowsocksR client to connect, or to modify the data editing page to view here.":"Shadowsocks客戶端無法連接您當前的加密方法，混淆或協議設置。請使用ShadowsocksR客戶端進行連接，或修改數據編輯頁面以查看此處。", "iOS opened with Safari I can directly add (to Shadowrocket)":"用Safari打開我可以直接添加（到Shadowrocket）", "Android phone with the default browser to open, click on it I can add (to Shadowsocks APP)":"用默認瀏覽器打開Android手機，點擊它我可以添加（到Shadowsocks APP）", "Android phone with the default browser to open, click on it I can add (to ShadowsocksR APP)":"用默認瀏覽器打開Android手機，點擊它我可以添加（到ShadowsocksR APP）", "Transit rules management":"過境規則管理", "Here, you can set your transit rules to redirect data from one server to another.":"在這裡，您可以設置傳輸規則，將數據從一台服務器重定向到另一台服務器。", "A higher priority means that it will be given priority when multiple eligible rules coexist. When the priority is the same, the rule added first will be adopted.":"更高的優先級意味著當多個符合條件的規則共存時，它將被賦予優先權。當優先級相同時，首先添加的規則將被採用。", "When a node is not set transit, this node can be used as a normal node agent.":"當一個節點沒有設置傳輸時，這個節點可以用作一個正常的節點代理。", "Rules table":"規則表", "Link table":"鏈接表", "operating":"操作", "ID":"ID", "Origin node":"起始節點", "Target node":"目標節點", "port":"港口", "Priority":"優先", "No transit":"沒有過境", "All nodes":"所有節點", "delete":"刪除", "Route node":"路線節點", "Path":"路徑", "Status":"狀態", "ADD RULES":"添加規則", "Confirm to delete?":"確認刪除？", "cancel":"取消", "Ok":"好", "Please confirm.":"請確認。", "Edit transit rules":"編輯運輸規則", "Please select the origin node":"請選擇原點節點", "Port":"港口", "Priority":"優先", "modify":"修改", "Add transit rules":"添加運輸規則", "Add to":"添加", "Auditing rules publicity":"審計規則的宣傳", "For the sake of the normal operation of the system, the following filter rules are formulated so that when you use nodes to perform these actions, your traffic will be truncated.":"為了系統的正常運行，我們制定了以下過濾規則，以便當您使用節點執行這些操作時，您的流量將被截斷。", "About privacy: Note that we only use the following rules for real-time matching and record matching rules, we do not make any record of your communication direction and communication content. Please be assured. Please also understand your management of these misconduct, thank you.":"關於隱私：請注意，我們只使用以下規則進行實時匹配和記錄匹配規則，我們不記錄您的通訊方向和通訊內容。請放心。也請理解你對這些不當行為的管理，謝謝。", "name":"名稱", "description":"描述", "Regular expression":"正則表達式", "Types of":"種類", "Data packets plaintext match":"數據包明文匹配", "Data packet hex matches":"數據包十六進制匹配", "Audit records view":"審計記錄視圖", "For the sake of the normal operation of the system, the following filter rules are formulated so that when you use nodes to perform these actions, your traffic will be truncated.":"為了系統的正常運行，我們制定了以下過濾規則，以便當您使用節點執行這些操作時，您的流量將被截斷。", "About privacy: Note that we only use the following rules for real-time matching and record matching rules, we do not make any record of your communication direction and communication content. Please be assured. Please also understand your management of these misconduct, thank you.":"關於隱私：請注意，我們只使用以下規則進行實時匹配和記錄匹配規則，我們不記錄您的通訊方向和通訊內容。請放心。也請理解你對這些不當行為的管理，謝謝。", "Node ID":"節點ID", "Node name":"節點名稱", "time":"時間", "content":"內容", "title":"標題", "Create a ticket":"創建一張票", "Check the ticket":"檢查票", "ADD":"加", "Add and close":"添加並關閉", "Shop Store":"商店", "List of all products in the system. When you purchase a class of goods, the expiration date will start from the current time.":"系統中所有產品的列表。當您購買一類商品時，到期日期將從當前時間開始。", "Current balance:":"當前餘額：", "Do you have a discount code?":"你有折扣碼嗎？", "If so, please enter it here. If not, directly determine it!":"如果是這樣，請在此輸入。如果不是，直接確定它！", "determine":"確定", "Order Confirmation":"訂單確認", "Product name:":"產品名稱：", "Discount line:":"折扣行：", "Total amount:":"總金額：", "Automatic renewal upon expiration":"到期時自動續訂", "Automatic renewal":"自動更新", "Can not automatically renew":"無法自動更新", "Optional Automatic renewal after":"可選自動更新後", "days":"天", "Reset automatically":"自動重置", "Not automatically reset":"不自動重置", "Buy":"購買", "Please choose a way to recharge":"請選擇一種充電方式", "current balance":"目前的餘額", "Recharge code":"充值代碼", "Recharge":"充值", "Code":"碼", "usage time":"使用時間", "The amount of recharge":"補給量", "Recharge":"充值", "User renewal":"用戶更新", "Level Renewal - Level":"等級更新 - 等級", "Recharge ":"充值", "Extend the validity of your account ":"延長帳戶的有效期", "Extend the level of validity ":"擴展有效性等級", "day":"天", "Alipay is being connected":"支付寶正在連接", "Processing...":"處理...", "Please use Alipay App scan code recharge:":"請使用支付寶掃描碼充值：", "Mobile phone click QR code jump jump Alipay":"手機點擊二維碼跳躍支付寶", "Purchase History":"購買歷史", "Your purchase history in the system.":"您在系統中的購買記錄。", "product name":"產品名稱", "price":"價錢", "Renew time":"更新時間", "Continued to reset the flow of traffic":"繼續重置流量", "Not automatically renew":"不自動更新", "Renew at ":"續約", "Not automatically reset":"不自動重置", "Automatically reset":"自動重置", "Confirm to unsubscribe?":"確認取消訂閱？", "Please confirm to unsubscribe?":"請確認取消訂閱？", "Cancel":"取消", "You sent the Support tickets":"您發送了支持票據", "Operating":"操作", "Date":"日期", "Title":"標題", "Status":"狀態", "OPEN":"打開", "CLOSE":"關", "Creat Ticket":"創建票", "Prohibition reminder":"禁止提醒", "Your account was disabled due to a violation of the audit rules. The time of cancellation is":"您的帳戶由於違反了審核規則而被禁用。取消的時間是", "If you have any questions, please contact the administrator。":"如果您有任何問題，請聯繫管理員。", "Forget Password?":"忘記密碼？", "Password":"密碼", "Scanning":"掃描", "Digital":"數字", "Two-step verification code (no fill)":"兩步驗證碼（不填充）", "Login":"登錄", "Register":"寄存器", "Remember me":"記住我", "Code scanning login":"代碼掃描登錄", "Add robot account":"添加機器人帳戶", "Photographed the following two-dimensional code sent to it.":"拍下以下二維碼發送給它。", "Digital login":"數字登錄", "Send the following numbers to it.":"將以下數字發送給它。", "Register an account":"註冊一個帳戶", "Forget Password":"忘記密碼", "Get code":"獲取代碼", "nickname":"暱稱", "E-mail verification code":"電子郵件驗證碼", "get verification code":"獲取驗證碼", "Repeat password":"重複輸入密碼", "Choose your contact information":"選擇你的聯繫信息", "Enter your contact information here":"在此輸入您的聯繫信息", "Invitation code":"邀請代碼", "Registered":"註冊", "Already registered? please sign in":"已經註冊？請登錄", "Donate publicity":"捐贈宣傳", "Each time you recharge will be recorded here, are considered as donations!":"每次充值都會記錄在這裡，被視為捐贈！", "Total expenses:":"總費用：", "Total revenue:":"總收入：", "Donation records":"捐贈記錄", "Username":"用戶名", "Remarks":"備註", "Log out or the user requested anonymity":"註銷或用戶請求匿名", "Recharge donation":"充值捐款", "Financial expenses":"財務經費", "Expenditure:":"支出：", "Donate:":"捐：", "Donate setting":"捐贈設置", "Anonymous":"匿名", "Not anonymous":"不是匿名的", "Account level：":"帳戶級別：", "Level expired time：":"級別過期時間：", "Can not automatically renew":"無法自動更新", "Optional Automatic renewal after":"可選自動更新後", "Reset the traffic：":"重置流量：", "Not automatically reset":"不自動重置", "Reset automatically":"自動重置" }, "regex": [ ] }